如果人權法過咗，聽日LUNCH快閃舉唔舉美國旗？

多謝美帝

舉,老虎蟹都舉

插住行啦痴撚線

舉

屎水箭 宿一燒

過左都要行政權力，e.g. trump，去主動實踐個實力，所以其實未完，必舉

過唔過都舉架啦，雖然美國應該主要係為左打擊支共，但實際上都係得美國出哂面

🇺🇸

依家就開始舉啦

男人肯定會舉

人權民主法 嘅奧義係
當地人民要爭取當地人權民主
唔係爭取美國直接支持與介入

所以要舉 還我真普選 及 抗議Popo踐踏人權

咁美國人睇到 就會動用該法

這是才對症下藥

Oush

舉I love Rubio

警署頂樓係千幾呎嘅警司宿舍